阿仙奴輸波奪冠 西維爾兩戰全勝只得亞軍

經過兩日賽事後，今屆阿聯酋盃由阿仙奴贏得！雖然他們在周日以1:2不敵西維爾，但靠上周六贏賓菲加5:2，令他們一共獲得九分，並靠較多入球勝出；相反兩戰全勝的西維爾只能排第二。

在周日的阿聯酋盃，東道主阿仙奴面對西維爾，雙方半場互無紀錄。下半場，西維爾靠祖亞昆哥利亞在49分鐘打破僵局。62分鐘，兵工廠的右翼衛阿歷士張伯倫爆落底線傳中，前柱的韋碧克想第一時間施射但「撻Q」，傳中球略為改變方向，剛好傳到新加盟的拿卡錫迪腳下，他輕鬆射成1:1平手。69分鐘，阿仙奴後防露出極大空間，當時西維爾左路界外球，落在禁區頂的尼桑斯腳下，他起腳一射，皮球中內柱入網，西維爾全場贏2:1。

由於阿聯酋盃賽制奇怪，除了贏波有三分及和波有一分外，每入一球皆有一分，而且同分的話計得失球及得球。阿仙奴首場贏賓菲加5:2，有八分，加上今場入了一球，故有九分。西維爾首戰贏RB萊比錫1:0，有四分，加上今場贏2:1有五分，共有九分。阿仙奴與西維爾並列榜首，由於兩隊得失球一樣，而阿仙奴入六球，入球比西維爾多，所以兵工廠一勝一負照贏冠軍，而兩戰全勝的西維爾就得亞軍。

至於同日另一場，RB萊比錫就以2:0贏賓菲加。

規矩雲加定

電叻

個規則抄阿積士個個㗎

入波>對賽成績 世界級賽制

英超咪一樣

對賽都唔撚計計得球
笑撚死人

好新奇咁

足波

下次話計隊名英文字母
咁樣會好睇d

我主場緊係我雲話事

邊個care呢啲野

多得泥妖神燈

乜撚野牙 英超明明係得失球 幾撚時變計總入球

當我

英超都好似係得失球>總入球>對賽

英超係咁 因為佢係一個20隊 1年ge 聯賽 黎
每隊打足38場
用得失球差 更能反映整年賽季表現
如果兩隊打完38場 對賽b隊贏a隊 就判個冠軍俾 b隊 咁打成年做乜 仲整乜聯賽 學打拳一打一洗分唔好
聯賽一年變化大 攻守戰略隨時改變 所以得失球更值得判 始終足球係要入波多d果隊贏 入得多波又失得少波 唔會冇說服力啦

再望下酋長盃 打下飛機算啦
唔好學獌狗 打得一場社區盾 之後話三冠

我廠個3冠都叫糊喇

公就我贏 ，字就⋯
明未？
阿記先拎一冠，好波！

係

入雲 我信

其實都冇話咩既，有能力入都應份，重要係入得多又失得少，其實都合理

衝出嚟柒

社區盾點計落都好過酋長盃啦

利 車狗

正一飛機盃

永續雲加！

英超入一球會有一分？

歐洲超級盃都係一場過
又算唔算？

飛機杯都有10年歷史 好心啲主持就做下功課先啦

其實呢兩個盃要打足一年先打到

原創個個阿積士四角賽1975年開始添啦

已奪冠，阿仙奴今年可以休季鳥

有咩所謂
又唔志在個杯
當係友賽咪得

雲加又贏

乜呀
如果2隊2場都贏同分再計入球係好合理

但個問題係依家唔係咁喎
依家係贏就3分再加入球當係分喎
誇張啲講如果2隊互刷 入30球 再打和 會有31分
其他隊咪唔駛打

係呀，不過友誼賽邊個咁得閑係到刷，依個規則都係要鼓勵進攻，費事啲球隊係到鬥防守，等場波冇咁悶。同埋依個規則都好耐歷史，唔係阿仙奴自己整

友誼賽想多波入睇得開心d姐，呢d盃wfc?

其實友賽規矩就冇咩所謂既
純粹係見到上面講到用英超都係咁要提醒下佢地個分別
冠唔冠軍我諗其他隊同球迷都應該唔會真係太介意

一年一度換一次新飛機杯係咪又要同你地交代啊

同分應計勝出場數多果隊捧盃會好睇D
而家真係好肉酸,你輸波高分過人就話者

反曼反到盲撚左,社區盾要冠軍先踢到
但酋長杯呢?拎黎比阿狗打飛機咋

利申車迷

根本應該先計勝場再計入球，同埋有極少可能輸曬都拎冠軍

真。飛機杯

樓上有人講過, 熱身賽鼓勵入波姐, 我幾同意

下屈挑戰輸兩場奪冠

有難度

A 6:7 B
C 1:0 D
A 5:6 C
B 0:3 D

雲加計好晒數

屌你個醜字點寫

飛機杯不愧飛機杯

酋長盃邊夠雲加玩

熱身賽駛乜咁認真公唔公平
公平就唔會打2場啦

西維爾冇得對最弱的賓菲加
雲加計好哂數

達哥最開心

咁樣唔係C贏咩

咪係 A 11分 C13分喎

A 6:7 B
C 0:1 D
A 5:6 C
B 0:1 D

A 11
B 10
C 9
D 8
兩場輸曬第一，兩場贏曬包尾公平咩

係唔公平，不過規則寫咗好耐，又唔係臨時改，同埋只係為咗友誼賽精彩啲

係喎，柒左

冠軍已袋，理撚得你

而家問題係入球都當計分

輸波都奪冠，唔通個個輸波都奪冠咩

俾埋LINK你
你話要踢成年先踢到呢個賽事
咁你會唔會話我要踢埋社區盾! 所以我要嬴英超/fa cup 啊
踢就踢90分鐘 冇+時 直接12碼 換人6個
想問有邊個主流賽事GE盃賽 係冇+時 直接12碼 又可以換人6個
性質根本上係一個Glorified fdly
好似冇 咪你講果D飛機盃囉